[
    {
        "randomId": 758
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Abana banjye bikwije impindu bose",
            "option_1": "Amafuni mu rukoro",
            "option_2": "Urukorogoto",
            "option_3": "Imirizo y'imbeba",
            "option_4": "Umwungu",
            "correct_answer": "Imirizo y'imbeba"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Nzapfa nzakira simbizi",
            "option_1": "Ikiganza",
            "option_2": "Inkono ku ziko",
            "option_3": "Akanyoni karitse ku nzira",
            "option_4": "Akabeba mu buki",
            "correct_answer": "Akanyoni karitse ku nzira"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Ikiyongoyongo cya Nyirabayogoma kiruka ikijya epfo n'ikijya ruguru",
            "option_1": "Ikiyiko ku mbehe",
            "option_2": "Umuriro, umuyaga",
            "option_3": "Umuntu uri ku ipikipiki",
            "option_4": "Amata n'amatezano; mukungwa na nyabarongo",
            "correct_answer": "Umuriro, umuyaga"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Kari n'ikindi karakina mu gikari",
            "option_1": "Amashyiga",
            "option_2": "Agakono ko mu cyi",
            "option_3": "Akayuki",
            "option_4": "Ukwezi",
            "correct_answer": "Akayuki"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Gatuma irabyina mu gatabire",
            "option_1": "Umuriro, umuyaga",
            "option_2": "Uruhabuzo",
            "option_3": "Umwobo mu masaka",
            "option_4": "Ikibwana cy'imbwa mu masinde",
            "correct_answer": "Ikibwana cy'imbwa mu masinde"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Wihogora agiye ibuheza",
            "option_1": "Ijambo ry'umwami",
            "option_2": "Ishenyi n'intorezo",
            "option_3": "Intore mu muhogo",
            "option_4": "Umusemburo mu kibindi",
            "correct_answer": "Intore mu muhogo"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Urarenga mpinguka",
            "option_1": "Imende ku ruzi",
            "option_2": "Umwungange",
            "option_3": "Umuvumu",
            "option_4": "Umusaza n'umwana",
            "correct_answer": "Umusaza n'umwana"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Negetse umuzinga ku ngoma ya Gahindiro n'ubu nturinjira",
            "option_1": "Igitonyanga",
            "option_2": "Amahinda y'inkuba",
            "option_3": "Imyenge y'amazuru",
            "option_4": "Inshunzi z'amata mu cyansi",
            "correct_answer": "Imyenge y'amazuru"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "igira inyuma y'inzu ukube ino",
            "option_1": "Urujyo ku nkoko",
            "option_2": "Imigondoro y'ibishyimbo",
            "option_3": "Uruhabuzo mu ntoke",
            "option_4": "Umusambi",
            "correct_answer": "Imigondoro y'ibishyimbo"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Imikara y'i Gasangi irabira rikarenga",
            "option_1": "Ikirondwe",
            "option_2": "Akabuno k'imfizi",
            "option_3": "Igikona",
            "option_4": "Amahururu y'ababi",
            "correct_answer": "Igikona"
        }
    }
]